女子網購給負評 賣家坐一天一夜火車暴打報仇

【千里尋仇】女子網購給負評 賣家坐一天一夜火車暴打報仇

在網購的世界特別重視口碑，一個負評已經可以令一家店家生意受損。鄭州一名女子早前淘寶上購物，因賣家遲遲不發貨而點擊投訴，不料賣家竟因此深深不忿，不但以電話和恐嚇短訊騷擾，還奔波千里，坐了一日的火車到鄭州把女子騙出來，並對她拳打腳踢，聲稱「店不做也要弄死妳」。

去年12月20日，該名女網民在淘寶一家店鋪中看中一件標價300多元的服裝，但選購後賣家遲遲未發貨。3天過去，賣家仍未發貨，女網民於是向淘寶投訴，她投訴後開始接到來自江蘇蘇州的騷擾電話和恐嚇短訊，來電男子自稱賣家，並聲稱「你隨便投訴，我店不打算做了，下月20號要去鄭州，你等着！」，又說「我能弄死你」。

上月27日，女網民接到自稱快遞員的來電，她按指示到取件地點時，一名男子突然衝向她，並對她拳打腳踢，出腳踢中女網民小腿部位，又拍打她面部，整個過程約20秒，直到她被打至跌倒，男子才轉身奔跑離開。事後女網民馬上報警，她指襲擊者正是騷擾和恐嚇她的淘寶賣家，對方還再次來電說「坐了一天一夜的車過來的」。

女網民到醫院檢查，初步診斷她全身多處軟組織鈍挫傷，包括下唇、左肘關節、雙側膝關節等，及出現腦震盪。目前，打人的賣家的淘寶商店已強制關閉，警方已通知疑犯到場，案件仍在調查中。

（騰訊新聞）

笑到仆街

狗咬狗

癡撚線 係咪傻架
坐咁耐車打得個幾下就走人
起碼都留低d手手腳腳做手信啦
唔識做生意真無係唔怪得人

支咬支

痴撚線公司

兩隻狗食花生

咁多時間去報仇，點解唔去送貨?

呢個先係重點

咁樣算唔算重視自己盤生意

幾時有飛的打連登仔

側邊隻狗

其實打得果幾下真係有啲唔值

睇完好想負皮俾淘寶佬

好得意

店主連登仔黎 打幾下 腦震盪

坐咁耐打幾下，按傳統應該剝佢光豬

上次買野我都比咗負評 好驚添

成個人都速遞到
件貨都仲未有

飛過黎打你

我一拳轟低佢

又係淘寶狗
信用值

幾有毅力

仲以為佢拎住紅色個件係件貨

點解我睇到係條女自己跌倒

仲要居然無加甜

好可愛

隻狗仔好可愛
大家睇最尾幾秒
條女跌低左

係,超得意隻BB仔

看片作文

條片得打鬥片段,又無聲
條女完全唔識條仔,比人打又唔還手,又唔跑,望望望有乜好望
後尾仲要特登跌低走光
真係好低質

笑撚死 真係咩人都有

我係佢就親自送貨加拍片 又加d溫情送暖比老人家

實變大陸既「網紅」

好好笑～～跌低仲比狗吠

好恐怖就真,求其一個位都有CCTV仲要高清....

係香港吹你唔漲
又唔知地址

試過淘寶俾負評
第二日俾人hack咗account

佢打人啲方式好似玩緊GTA咁
好有規律

地址寫仇家，之後負皮

警方已通知疑犯到場

推你兩下就腦震盪
d女真係..

笑撚死

截唔到的士
的士狗冚晒旗

恆心

雖遠必豬